身在外國 點可以幫香港人

已經上Reddit post野 仲有咩渠道可以幫到手

起警狗底 外國巴絲警狗追查唔到

咩國家？英美可以幫手寄信比議員？

連儂。文宣。
集合同地方既香港人